致所有香港人, 同車共濟好嗎?

話說發左個好長既夢, 醒起INCEPTION套戲入面有個火車場面, 小小種子足以有巨大既改變, 可能字有D多, 希望大家都可以睇哂佢, 電腦排版

我地正在身處係一架列車入面, 呢架列車正在駛緊去懸崖度

港共班子正正就係車長, 好多比較敏感聰明既人發現到唔妥, 例如路面唔平穩, 列車速度唔平常咁加速, 佢地行去前面不斷去俾建議糾正列車既路向, 然後佢地發現港共班車長, 一早準備好哂救生裝備, 準備係出事前一站就走佬, 亦會有高鐵黎接佢地.

所以呢一班人知道唔可以再錯失救呢架車既最後機會, 有IF WE BURN, YOU BURN WITH US既決心, 奈何車長門外有一大班公安係度守住, 佢地自願去守護共產黨, 佢地以為佢地咁樣做就有機會上到高鐵, 佢地選擇捨棄自己既職責, 出賣自己既良知, 去成為市民既敵人, 用盡所有手段去自保去鎮壓去欺騙市民, 搞到前排車箱好亂, 煙霧彌漫, 血迹斑斑!

但係車箱後面睇唔清楚發生咩事, 佢地淨係睇到駕駛室入面選擇性播放俾佢地睇既畫面, 佢地會責怪前排車箱既人搞到架車又震又CHOK, 有時又有火花彈出黎, 叫你地唔好再害死佢地, 叫大家客觀D, 公安只係執法, 司機只係改一改路, 前排先係想整死架列車既人! 佢地會幫手打鳩前排車箱既人, 會推你去俾公安拘捕, 但佢地唔知道其實佢地係加速緊自己既滅亡, 佢地只會想安穩跟住車長既指示做人, 得閒有甜品食下就謝主隆恩.

另外列車度仲有班坐係VIP車箱既人, 身為VIP既佢地知道哂發生緊咩事, 佢地一樣一早買好哂去美國或者歐洲等西方國家既機票, 有良心既可能會出少少錢幫下前排既車箱盡下人道主義, 或者講一兩句中立既人話, 兩邊打下50大板又得, 叫大家唔好仇恨唔好暴力, 好好地解決問題, 然後講句香港加油就坐飛機走, 而冇良心既佢地雖然唔會上高鐵, 但佢地會將市民搾到盡哂先會上飛機, 但係VIP車箱既人唔知道原來佢地果卡車箱車門其實佢地一想開門就會鎖死左, 佢地會俾人圈,養,殺, 只係死之前食得飽少少咁解!

仲有班人佢地淨係番工食玩訓咩都唔理, 咩都冇所謂, 有得番工食玩訓就得, 佢地聽完你講會答: 哦, 前面係懸崖? 咁都冇計喇, 你叻既咪賺錢買機票走囉! 唔叻既咪等死囉, 今朝有酒今朝醉喇!

其實前排車箱既人一早知道其他人係咁樣唸, 但係佢地都願意去為其他人爭取, 即使得唔到其他人既理解, 佢地用盡哂所有方法都突破唔到車長前面既各種高牆,
佢地點樣BURN都BURN唔到高牆既後面, 所以佢地希望大家一齊BURN, BURN到架車所有系統失靈, 希望可以係去到懸崖之前可以停止前進, BURN到有人道國家黎救火, 冇既話就自己救! 趕走車長同公安, 用受傷既身體去重新修補番呢架屬於大家既列車, 再將佢重回正軌上面, 個故事結局係點仲未有人知, 希望香港人可以一齊寫落去.
故仔就講完喇, 有人會認同亦有人覺得失實

咁俾我長氣D再講多兩句
好多人仲認為呢個係香港內部既事情, 可以用時間等佢掉淡,好快就會回復正常, 可以過番開心出街玩出去旅行既生活, 甚至有d人呢兩個月都過緊自己既快樂生活, 冇理過下一代既事, 冇錯呀
我地絕對唔應該怪佢地想安居樂業既心態, 每個人都係個體, 唔應該去綁架人地做D咩

但大家一定要知道香港係企係世界既最前線同中共對抗緊
有責任同大家講清楚輸左會有咩後果

如果認為之後可以照去旅行
唔好意思之後打冷戰係唔會有得出國

如果認為之後可以照自由上網
唔好意思你淨係可以睇央視玩抖音

如果認為香港人仲可以得閒笑下唔文明既事情或者講下政府壞話
唔好意思到時你連笑都會俾人拉行為不檢, 你講一句野都會叛國

如果認為有後路可以移民/拎護照既人可以走佬
唔好意思你會被任何莫須有原因禁出境, 你認為你走得出五指山?
你同你既子孫會生生世世成為共產黨既奴隸,
做香港既二等公民, 俾中共踩曱甴咁踩一世

我係一個有VIP兄弟同時亦有高鐵二等座父母既香港市民, 我唔會怪藍父母, 我要多謝佢地令我由細係度長大, 學識左佢地果代人冇得學同享有既野, 亦都唔會怪時代, 多謝呢個時代可以俾我學以致用. 最後, 我想大家一齊承諾大家

一日未到終點一日都唔會落車, 齊上齊落香港人.

訓前一推

好長但好有深度。如果整個動畫微電影，相信可以吸引好多人睇。

同車共濟

推

推呀

我都想有 會生動好多

樓主 同你同路

中共其實好有機用香港人做人質換取貿易戰唔使讓太多

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

所以唔可以停 每次都要認真對待

要唸下點樣可以全香港人都升級對付黨鐵 公安
唔係淨屌

但係捕風捉影真係要停

佢地衝埋上巴士 用盡手段

上巴士係有01直播藍絲報串，遊擊要搵定位換裝散場

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

以前有套戲叫未日列車，netflix都有得睇，有少少似

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

好!

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

push

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

中共野心系好恐怖，其實樂觀少少諗，好彩撞正美國而家對中華強硬，希望佢地會每年檢視香港情況，咁我相信港府同中共為左利益，都要有所讓步。